# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-02-26 14:41+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: apps/arranges/models.py:41
msgid "Arrange State"
msgstr "處理狀態"

#: apps/arranges/models.py:42 apps/cases/models.py:138 apps/cases/models.py:309
#: apps/mails/models.py:59
msgid "Case"
msgstr "案件"

#: apps/arranges/models.py:43
msgid "Arrange Title"
msgstr "處理進度"

#: apps/arranges/models.py:44 apps/arranges/models.py:64
#: apps/cases/models.py:119 apps/cases/models.py:314
msgid "Content"
msgstr "內容"

#: apps/arranges/models.py:45
msgid "Arrange Time"
msgstr "處理時間"

#: apps/arranges/models.py:46
msgid "Arrange Publish Time"
msgstr "發布時間"

#: apps/arranges/models.py:47 apps/cases/models.py:42 apps/cases/models.py:56
#: apps/cases/models.py:128 apps/mails/models.py:30
msgid "Updated Time"
msgstr "上次更新"

#: apps/arranges/models.py:52 apps/arranges/models.py:53
msgid "Arrange"
msgstr "處理紀錄"

#: apps/cases/admin.py:73 apps/cases/admin.py:187
msgid "Arranges"
msgstr "處理紀錄"

#: apps/cases/admin.py:91 apps/files/models.py:125 apps/files/models.py:127
#: apps/files/models.py:132 apps/files/models.py:133
msgid "Case File"
msgstr "案件檔案"

#: apps/cases/admin.py:181
msgid "General"
msgstr "一般"

#: apps/cases/admin.py:182
msgid "Files"
msgstr "檔案"

#: apps/cases/admin.py:183 apps/cases/models.py:324
msgid "Case Histories"
msgstr "案件編輯歷史"

#: apps/cases/admin.py:190
msgid "Mails"
msgstr "信件"

#: apps/cases/models.py:41 apps/cases/models.py:55 apps/mails/models.py:29
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: apps/cases/models.py:45 apps/cases/models.py:46 apps/cases/models.py:116
#: apps/cases/models.py:312
msgid "Case Type"
msgstr "案件類型"

#: apps/cases/models.py:59 apps/cases/models.py:60 apps/cases/models.py:117
#: apps/cases/models.py:313
msgid "User Region"
msgstr "地區"

#: apps/cases/models.py:113 apps/cases/models.py:310
msgid "Case State"
msgstr "案件狀態"

#: apps/cases/models.py:114 apps/files/models.py:38
msgid "UUID"
msgstr "UUID"

#: apps/cases/models.py:115
msgid "Case Number"
msgstr "案件編號"

#: apps/cases/models.py:118 apps/cases/models.py:311
msgid "Case Title"
msgstr "案件主旨"

#: apps/cases/models.py:120 apps/cases/models.py:315
msgid "Location"
msgstr "有關地點"

#: apps/cases/models.py:121 apps/cases/models.py:316
msgid "Username"
msgstr "姓名"

#: apps/cases/models.py:122 apps/cases/models.py:317 apps/users/models.py:59
msgid "Mobile"
msgstr "手機"

#: apps/cases/models.py:123 apps/cases/models.py:318 apps/users/models.py:58
msgid "Email"
msgstr "電子信箱"

#: apps/cases/models.py:124 apps/cases/models.py:319
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: apps/cases/models.py:125
msgid "Opened Time"
msgstr "成案時間"

#: apps/cases/models.py:126
msgid "Closed Time"
msgstr "結案時間"

#: apps/cases/models.py:127 apps/cases/models.py:320
msgid "Created Time"
msgstr "新增時間"

#: apps/cases/models.py:130
msgid "Disapprove Info"
msgstr "結案（不受理）原因"

#: apps/cases/models.py:132
msgid "Case Notes"
msgstr "內部備註"

#: apps/cases/models.py:133
msgid "Tags"
msgstr "標籤"

#: apps/cases/models.py:139
msgid "Cases"
msgstr "案件"

#: apps/cases/models.py:308
msgid "Editor"
msgstr "編輯者"

#: apps/cases/models.py:323
msgid "Case History"
msgstr "案件編輯歷史"

#: apps/files/models.py:37 apps/files/models.py:45 apps/files/models.py:46
msgid "Temp File"
msgstr "暫存檔"

#: apps/files/models.py:39
msgid "Temp file"
msgstr "暫存檔"

#: apps/files/models.py:40 apps/files/models.py:128
msgid "File Name"
msgstr "檔名"

#: apps/files/models.py:41
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: apps/files/models.py:42 apps/files/models.py:129
msgid "Upload Time"
msgstr "上次更新"

#: apps/files/models.py:126
msgid "File Type"
msgstr "檔案類型"

#: apps/files/models.py:163
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: apps/mails/models.py:28
msgid "Template Id"
msgstr "範本編號"

#: apps/mails/models.py:33 apps/mails/models.py:34 apps/mails/models.py:61
msgid "SendGrid Template"
msgstr "SendGrid信件範本"

#: apps/mails/models.py:62
msgid "From Email"
msgstr "寄件者"

#: apps/mails/models.py:63
msgid "To Email"
msgstr "收件者"

#: apps/mails/models.py:64
msgid "Mail Data"
msgstr "信件請求資料"

#: apps/mails/models.py:65
msgid "Request Success"
msgstr "發送成功"

#: apps/mails/models.py:66
msgid "Send Time"
msgstr "寄送時間"

#: apps/mails/models.py:69
msgid "SendGrid Mail"
msgstr "SendGrid信件"

#: apps/mails/models.py:70
msgid "SendGrid Mails"
msgstr "SendGrid信件"

#: apps/users/admin.py:18
msgid "Auth"
msgstr "帳號密碼"

#: apps/users/admin.py:19
msgid "Personal info"
msgstr "個人資訊"

#: apps/users/admin.py:20
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: apps/users/admin.py:21
msgid "Important dates"
msgstr "日期資訊"

#: apps/users/authentication.py:30
msgid "Signature has expired."
msgstr ""

#: apps/users/authentication.py:33
msgid "Error decoding signature."
msgstr ""

#: apps/users/authentication.py:49
msgid "Invalid payload."
msgstr ""

#: apps/users/authentication.py:55
msgid "Invalid signature."
msgstr ""

#: apps/users/models.py:61
msgid "Full Name"
msgstr "名稱"

#: apps/users/models.py:61
msgid "Unknown User"
msgstr "未知的使用者"

#: apps/users/models.py:62
msgid "Avatar Setting"
msgstr "照片設定"

#: apps/users/models.py:64
msgid "Active"
msgstr "帳號已啟用"

#: apps/users/models.py:65
msgid "Staff"
msgstr "內部工作人員身份"

#: apps/users/models.py:66
msgid "Registered At"
msgstr "註冊時間"

#: apps/users/models.py:75
msgid "User"
msgstr "使用者"

#: apps/users/models.py:76
msgid "Users"
msgstr "使用者"

#: apps/users/models.py:89
msgid "Avatar"
msgstr "照片"

#: config/settings.py:397 templates/admin/base_site.html:27
#: templates/main.html:6
msgid "Froggy's Service"
msgstr "邱威傑（呱吉）選民服務系統"

#: config/views.py:19
msgid "Dashboard"
msgstr "主控版"

#: templates/admin/actions.html:4
msgid "Run the selected action"
msgstr "執行選擇的動作"

#: templates/admin/actions.html:4
msgid "Go"
msgstr "確認"

#: templates/fsm_admin/fsm_submit_line_suit.html:3
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: templates/fsm_admin/fsm_submit_line_suit.html:4
msgid "Save and continue editing"
msgstr "儲存後繼續編輯"

#: templates/fsm_admin/fsm_submit_line_suit.html:10
msgid "Delete"
msgstr "刪除"
